如果俾你時光倒流去番2014年9月26日

你仲會唔會跟雙學去圍政總

會
港豬只要真俊華，唔係要真普選，不了

唔會

因為我哋支持梁振英

推

回歸左已經成定局, 14年果次根本改變唔到d咩
有返就返89年, 打撚柒司徒華再講

唔會
即刻買張六合彩,中左移民

冇雨傘運動
就唔會有笨土派

89年都遲啦要再早d打撚柒條賣港賊

根本支那就冇諗住比民主香港人
支那毫無信用道德可言
垃圾國家

應該咁講 大家仲肯唔肯為港豬食催淚彈同俾黑警打

唔啦
你估訓街好舒服咩

仲要有晚好凍

返去10.1，call多啲人衝升旗禮

早幾耐都冇用啦，最後咪會變陳巧文

真係返到去就訓身車仔拎英超啦
香港人只睇錢，包括我同你

去 唔去點知大陸唔會讓步？

利申 早幾日支持曾俊華

訓身車仔，第二年將贏既再訓身落李斯特城，然後買幾層樓一路收租一路上連登撚下狗

要84年其實，中英聯合聲明簽之前

點少得疤6:1晉級

會，而且要做得更激，不斷升級

但到頭黎港豬唔會多謝你 仲背棄當日嘅理念